[Viu TV] 女神降臨 （6）

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

[Viu TV] 女神降臨(2)

[Viu TV] 女神降臨(3)

[Viu TV] 女神降臨（4）

[Viu TV] 女神降臨 （5）

希望有個好結局

Lmmm

幾時先到星期三

一生只想要一個為你捱眼訓織頸巾嘅車銀優

書竣派lm

只求下集多多派糖

書竣派新fans留名

可唔可以開多輯係for書竣
書竣bb真係好慘

各位書竣派準備好下一集上完天堂直落地獄未
貼返上個po美味蟹堡絲打啲書竣J圖先

書竣派糖預告

書竣朱靜

Cr. beautif001 on Instagram

順便嚟個公投 大家想結局朱靜同修豪定係書竣一齊?
修豪
書竣

Lm

真係唔好有太大期望，唉，一陣又俾編劇撚

係時候要宣傳一下書竣呢個
極溫柔既男人
佢眼神係充滿愛
唔知點解我覺得黃仁燁真人都會咁錫女朋友
好想做佢女朋友

話說車銀優有幾怕凍 花絮入面佢究竟用咗幾凍個暖包暖貼 攞極出嚟都仲有笑死

佢怕高怕凍

重複咗d圖，手速唔夠喎清

希望佢地可以一齊

仲好細膽𠻹

好想比書竣叫醒
佢嗰下「嗯?」真係世界級
書竣我愛你呀

佢外表man咗但內心仲係bb

我post 個陣未見到樓上
唔緊要 證明大家一樣咁愛書竣

係 ！ 佢個下 嗯 叫到我成個人軟左

書竣啲圖睇極都唔會厭
睇完EP14之後興奮咗成日 而家開心到瞓唔著

呢條片

其實好開心播出後 大家認證阿文嘅表現
未見過有人再問點解唔係Jisoo做女主角

起初文佳煐確認出演之後 未播出之前
見親ig post留言都係充滿上面嗰句
得我一個默默留下一句 期待文佳煐

講真呢套嘢唔係文b做嘅話 我應該唔會主動睇
any肥 多謝大家冇講啲阿文嘅不是
阿文個package真係好靚

眼睫毛好長

書竣真係笑得好温柔

名不虛傳開始睇住文佳煐由配角做到主角 希望佢以後可以走花路

其實點樣新發
最後兩集先鐘意書竣

銀優講廣東話

之前企唔定邊派好
宜家企好了
我愛韓書竣

上面嗰張崔秀智真係
billy巴收埋幾多相啊？

尋晚睇修豪唱오또케송個part睇到我忍唔住不停叫係YouTube search下發現有另一首aegyu歌真係好撚qqqq

好多

竟然係鐘意佢溫柔，我以為係因為型添
例如呢幕

我係男人都覺呢幕書竣型到癲

絲你呢段講緊自己定我？
同我上一個po講自己認識阿文嘅過程一樣嘅

btw 名不虛傳最後open end
居然留咗比男二同文佳煐呢個配角
佢地呢對穿越cp我幾有興趣

大家分享

又型又温柔
睇完女神真係覺得擇偶條件又高咗啦屌

世上冇呢d男人㗎絲

我都係睇名不虛傳先識文佳煐 之後睇偉大的誘惑者嗰陣真係覺得佢好正

其實佢唔純

必須分享

果然佢呢個配角真係好好樣大家都留意佢

但我睇嗰陣認唔到佢係 鄰居是exo 個女主

現實總是殘酷的

絲

之前睇佢最後笑出嚟個下睇咗幾多次
個下個樣勁靚

係呀極鍾意佢咁型咁溫柔

對住外人可以好強悍
對住愛人可以好溫柔

我睇完呢一套戲之後發覺其他男人睇唔上眼

唔講樣啦 有修豪書竣咁深情已經好好

你唔係巴打黎咩

頂住先

哇屌 好想幫佢含
點解呢啲正嘢上幾個po都冇人貼㗎
利申第八集之後先加入討論

絲打尺度好大

真
我個陣睇得太high係咁同男朋友講佢有幾好
睇到男朋友嬲咗我

【女神降臨】

黃寅燁獻唱OST，音源將於2/5公開。

真呀屌 真係濕撚哂

一邊睇得幾開心 另一邊又有啲罪惡感
其實真係睇蝕曬仁燁個怕羞仔知道實好唔開心
點解可以真係真空 搵膠紙痴住小仁燁都好啊

D男人好冇自信架
呢啲位真係唔好比較
好hurt

nplm

研究咗好耐 係冇拉褲鍊成條飛咗出嚟 定係淨係個shape凸咗出嚟

等咗好耐 希望兩首都有
Love so fun fine幾時出？

絲你走去睇完先有罪惡感？
一開始就唔好噤入去呀嘛

佢嗰陣okeydokeyyo緊 右腳跳(?)咗一下
我覺得因為咁所以飛起身

仲要研究咗好耐
係咪要係成人台開番個書竣post

佢應該估唔到有人摩擦力咁強
我loop咗呢條片咁多次都留意唔到

唔好啦 唔想書竣比人睇蝕哂

正呀屌 佢真係好全能！！！！

呢幕正

笑死 個配樂都好狗血 書竣仲要過嚟加把口

修豪同女主佢地經歷左咁多風雨，終於可以開開心心咁一齊，點知又要分開 仲一下子分開左兩年，仲同書峻一齊左好撚慘

我覺得應該唔會同書竣一齊
點會短短兩集推翻哂之前十四集嘅嘢

可能兩邊都唔揀最好亦係最壞既結果

Wtf 睇呢度先個原來係佢
你講完我仲要諗先諗到邊個係佢

唔會啦
Tvn下集個預告 係寫修豪同朱靜見番係fateful喎

睇吓編劇想唔想收哂兩邊啲刀片囉

其實車銀優咁靚仔應該冇人唔想望多幾眼嘅
文佳煐都應該唔例外
又唔一定係男女之情嘅，想睇靚仔姐

但係我係女嘅一定把持唔到

仲有呢幕，睇黎似係BTS

話說金永大呢，人影都冇喎

揮手

編劇或成最大贏家
賣翻d刀片出去賣到fatfat

金永大好似下集客串呀嘛
如果路雲都嚟埋就好 路雲x車銀優

修豪崩潰大嗌個吓好鬼cute

路雲好似無車銀優咁靚仔

Btw想睇路雲就要睇套前輩啦

係咪漫畫約朱靜果個？

之後有撞到修豪？

好專業啦

怕高個度好Q

你好勁
咩都搵到
好似背左漫畫
我要逐篇逐篇搵翻

我冇追漫畫
人地d料黎

上次佢嚟香港仲唱天才兒童𠻹

漫畫咪寫左防防少年團

我睇過Do姐訪問佢段片都好正 佢又係講左少少廣東話同怕怕醜醜咁

原來係咁

好似2月4

呢個笑而不語樣我都loop左好多次！最搞笑係佢唔可以認又唔會咁假唔認 唯有用笑眼攻擊你 叫你唔好再問
又好笑又靚仔

啱啱睇完成枱紙巾收唔切比男友笑

痴線 佢個眼神
咁溫柔真係頂唔緊
書竣真係好有魅力

前傳

頂如果佢而家黎呢度應該組到團去睇佢
點解我無早啲鍾意佢

其實琴晚嗰集開心嘅位好多嘅
最後太sad姐

望住啲sweet scenes再諗下一集就分手 me:wtf???????

屌終於
好感動

我直頭想話，我究竟睇咗d咩

我都係咁話早啲鍾意佢嘅話多好多機會

jisoo點會扮醜
就算jisoo肯，YG都唔俾

jisoo一早定左型係靚女
點樣觀眾都唔會代入到

其實好難未睇過

內到外都係女神
除左同車銀優吵鬧個陣，頂，好fun

屌，話咁快就#115
可能結局前又要開多個post

真係辛苦晒嗰啲追唔切Post既巴絲

唔緊要啦 佢純唔純我都見唔到佢架啦
男神都係只可遠觀

sorry 我有份令佢地追得咁辛苦

Btw 我駛唔駛俾我個tving account你
我都唔記得自己用乜login

tvn官方預告

朱靜冇即刻應承書竣 即係書竣多數都食檸檬啦

其實上個post冇睇直播嘅，已經skip咗好多上個post d內容

希望最後一星期嘅直播可以全post嘅人一齊睇，然後瘋狂入黎討論

呢度好似tg group
無睇一陣啲msg會湧出嚟

睇吓下星期期唔期待先而家淨係聽得明啲常用單字

痴線...上過po都未追完就開新po

希望n seoul tower嗰part係ff/鳩剪

雖然14集突然彈個兩年後奇怪到不得了
但多謝佢拍出嚟令我睇到眼神咁溫柔嘅書竣
我都好想做佢女朋友
好好J呀diu

羊
嚇到車銀優

朱靜果時無化妝

唔似係約左修豪

上個post個個失控，冇辨法

睇完最後書竣嗰幕同埋預告興奮得濟 好想同各位巴絲分享我嘅喜悅

我地修豪派唔開心咗成晚
屌你老母編劇

好聽 好多字都咬得好準

下集就到我地書竣派唔開心啦
書竣愛得越深傷得越深

現實佢大叫勁好笑

想整理番預告條timeline
1. 修豪叫朱靜唔好等佢電話個到應該係過美國冇耐（因為仲著緊高中校服）
2. 高中畢業
3. 2年後飲醉酒（依到就係問題所在 點解佢哋見朱靜飲醉酒就叫書竣黎？個時已經表咗白？）
4. 書竣話「現在你知道我心意」個到朱靜唔似醉酒，咁究竟係2年後酒局既前定後？

我都係
而家個腦會無喇喇會諗起書竣
跟坐一條友喺度傻笑

之後*

即係點？有冇全文？想Google translate

3 個度 因為係佢哋本身好friend 跟住除咗朱靜之前其他人都feel到書竣中意朱靜
4覺得似酒局後 因為攬埋去個下應該係酒局後

真爬得越高跌落嚟越痛
書竣派嘅大家要做好心理準備

有無巴絲知道琴晚嗰集書竣輸咗要聽修豪話去唱歌嗰首歌係邊套韓劇唱過 好鬼熟

明明我上個post先sent過出嚟

3.應該係佢哋熟 所以call佢照顧佢
4.我覺得係後 係佢飲醉酒先講

我已經提前一個星期做好準備

tvn官方劇透預告係
- 朱靜知道細個嗰陣漫畫屋個男仔係修豪嚟
- 朱靜喺Selena嗰到做intern
- 書竣同朱靜表白 之後朱靜驚惶失措之下撞返修豪

Cls大家推得好快1分鐘又好幾個回覆了

3個度 好似成班人見到個女仔飲醉，就叫男朋友黎接咁，跟住朱靜見到書竣又好自然咁講「你來了」就挨落去（唯有自己呃自己一星期
4 我覺得朱靜好清醒，唔似飲醉

係咪應該同我地修豪派講啊
Cls狗血編劇到時一係反cup，一係open ending 我點算好呀
我地修豪神前世做左幾多錯事，今世要俾編劇撚狗咁撚
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

sor 追唔切po

4.書峻告白件衫同飲醉酒照顧佢件衫唔一樣 所以應該係第二日嚟

本來冇奢望過佢哋一齊
但比咁多糖我哋食真係會變貪心

Agree
朱靜髮型/妝都唔一樣

應該係接完朱靜之後
去左gym房

我專登pause嚟睇

5/2 唔係大結局咩 最後一日先出

唔好分析（自己呃自己）啦
只係編劇撚我地既工具咋

係
明明睇演員陣容都知道車銀優修豪最後一定會勝利
但係就因為佢嘅剪接手法
令到我哋有希望

我依家都變得越嚟越貪心
我唔介意佢哋兩個最後有冇一齊
但係真係好想漫畫kiss個到重現

出道歌？

係咪我結？

我都冇追哂上個po 唔知原來已經貼過
等我仲以為書竣可能真係會上到位…

me too 明明知道朱靜同修豪先係一對

唔明點解之後任朱都唔化妝番學

因為懶
其實我覺得影畢業相都唔化妝好唔make sense

有戴con
同好似有搽少少野遮一遮暗瘡

希望返山上reunion唔係預告講嗰句

朱靜真係好蠢 盲嘅都知書竣冧佢

朋友二號 完美任務

別人眼中就係收兵

世界上最遙遠的距離
佢估係秀雅但係估唔到係佢自己
辛苦哂書竣

書竣直頭係大將軍啦

就是開不了口讓她知道

戀愛資詢嗰度睇到我燥撚咗 仲問佢係咪鍾意秀雅 連修豪都偷笑

9成係

好聽係好聽 咬字就...你咁都講得出佢準
學朱英話齋： 真愛！

唔燥喎嗰度好開心佢最後無講 如果唔係好尷尬

修豪係明笑
一笑佢蠢
二笑呢個女朋友真係對自己一條心好放心
三笑呢個兄弟始終義氣行先無明搶
所以先真心笑出黎（順便笑得好好睇）

我覺得修豪今集最charm係接朱靜考完試嗰part好撚想要個咁嘅男朋友呀屌

btw追咗好耐先追到呢度我呢啲睇Viu嘅永遠遲咗半日等你地討論結束先加入討論

我prefer快啲講了左件心事對三個都好

我用dramasq一瞓醒就有啦

啲對話局外人（有上帝視角嘅我）睇真係覺得好甜
算係好sweet溫馨嘅情節

我無咁早起身

+1
小弟仲係第二朝先追 個個巴絲都追完訓曬

現實係咁樣搞法係唔會有好結果

我通常瞓醒hea一陣食完lunch睇 好幸福

可以一齊睇live 雖然聽唔明

朱靜估係秀雅嗰陣
書竣好無奈咁細聲講咗句 真係無眼力見
其實佢就係鍾意朱靜咁蠢 單純

唔啦唔想誤會又估估下 等就等

呢part我都好鍾意
又supportive
又sweet
仲要好大方俾朱靜去見書竣
如果我有個男朋友咁我都會攬到佢窒息

本身都係咁諗 但係噚晚試左一次同呢度啲巴絲一齊睇覺得好過癮 不妨下星期三試下 會有全新體驗
(如果唔係呢度有人一齊睇我都唔會睇生肉)

其實依d劇畫公仔畫到出晒腸
仲有巴絲彈幕幫你

我都有睇live
雖然我係看圖作文
但有得傾好開心 解決我好多疑問

同埋依家先知 有影住電視既live睇

所以有機會醉酒之後kiss
WTF

唔係 但喺你條youtube link到揾到下面有我要嘅答案 係18的瞬間 thankyou

問係咪秀雅果度 直播主都偷笑

人地咁難得有時間拍拖
都要夾硬約人
睇到火鬼滾

你係咪二奶！

過咗下個星期都唔知點算 突然之間冇嘢期待了

正 呢回嘅漫畫睇過不下十次

我竣必勝

書竣不嬲溫柔，外表型到爆內裡勁溫柔，呢個就係書竣嘅特質

利申 從一而終 書竣終實fans

嚟種反差真係好有魅力
仲有好鍾意佢口裡說不 身體卻很誠實

係，仲有佢把閪聲，勁man，但d說話唔知點解又好sweet

真
好唔捨得套劇完
套劇令我每個禮拜都有嘢期待

佢啲眼神都係
好鍾意佢懶型扮無嘢唔care但明明就好care
又會默默幫你照顧你

yaaaaa同不管了

因為有某啲嘅音韓文係冇架麻 除咗個啲佢咬唔準 好多都好好啦

唔係我係正室

我尋晚都特登又去睇多次漫畫依幕
好正

我無貶意架
反而覺得佢讀得meh meh地好sexy好好j
ff佢係男朋友個時同我講啲唔正嘅廣東話都心跳加速
鵝hi 車顏yao~鵝愛尼咁

係超級超級supportive
唔合格就話下次再考過啦
撞啱咗就話真係好叻
配埋超級極度可愛嘅笑容

Agger!!!!!佢喺網上幫朱靜口嗰度好Cute
成日扮晒cool，明明好care人

佢同朱靜嘅相處方式係我中意嗰種
好自然！甜而不膩
書竣真係成個人都好完美
唱歌好聽又型又高又識襯衫又教順又錫細妹又對中意嘅人好 etc...
書竣黃仁燁世一

好qq

佢啲yaaaaa真係好好聽

yaaaaaa得好霸氣 個個都靜曬

有時候會忍唔住倒返後睇多次聽多次

每次都估到佢幾時會yaaaaaa 然後我會同佢一齊yaaaaaaaa出聲

仲要加埋佢把聲

戀愛諮詢個到朱靜話如果一早表白可能成件事就唔同
我都喺度諗如果書竣一早表白，結果係咪都會唔同哂
同埋書竣其實早過修豪表白

係 完全中哂我嘅理想型條件

朱靜話有男朋友咪搶
可能會成功呢
個下撚書竣撚到呢

作者形容係sexy
有冇絲可以描述下書竣點樣sexy法
男人唔識咩叫sexy嘅男人，求解

修羅場
又變第八集打大架

諗起上個post有ching po個個豹紋底褲gif

＃250
已經四份一
究竟結局前要開幾多個post

2個都咁靚仔 打和Super!!!

sexy mean charm?🤔

其實每次睇/聽韓文話乜乜sexy 都會覺得好似’食屎’

我仲未接受到呢個造型

冇 女主由頭到尾都係鍾意suho

邊個搞d咁嘅嘢

Key得係幾好嘅

頂

呢個結局我冇咁嬲

咩劇？

邊忽好
書竣個頭邊有咁大...

唔知，不過女嘅係秀雅黎

好難搶喎朱靜一直都當書竣係朋友，偶然一兩次心動應該唔夠修豪由細嘅緣份撼

書竣無key喎

我認唔到

係咪車銀優個頭太細，有對比

係星三四 夜晚9半定10半

有d似林逸欣

Yy lam？

台妹果個

hkt 930 krt1030

配埋個專屬bgm真係無得彈

9半至11點?
心郁郁想追live 雖然唔識韓文

yes
睇左咁多集都聽得明少少詞加估到啲內容
大結局再唔睇live冇得睇㗎啦

屌 我以為你講緊個男係黃仁燁

我地不斷水人陪我地睇生肉
不過有巴絲識韓文嘅，希望大家都可以係文字直播幫手解答一下問題

西柚好man

正

睇live專心啲睇啦

你又岩最後一集

有廣告時間嘛

書竣有okey dokey yo

做乜大家都join 哂我地睇直播？

激甜

希望下星期唔好lag
the more the merrier

啱啱先得閒睇完第14集
雖然書竣反cup咗
不過真係想屌編劇老母
勁狗血都唔知想點

書竣：Is that true, yes Okey dokey yo...
修豪神：屙篤keh，屙篤keh

打和super

無錯, 雖然大部分韓文都聽唔明, 但係呢兩星期都有追live然後第二日晏晝再上viu重溫翻字幕版

可能入戲太深, 睇完近呢幾集都戥男女主擔心
成套劇嘅選角可以講話無懈可擊嚕

利申: 修豪派

有vpn的話你不如試下tving

是咪要開account? 唔識睇韓文連開都有困難
定係dl app就得？

期待有人改名叫書竣yaaaaaa

我用網頁版
你試試 右上個로그인 用下面d social app開個account
其實我都唔肯定開唔開到
但你有咩唔明po上嚟睇下幫唔幫到你

你go

我老婆收皮先改

你個痴線佬我啱啱先睇到tg

남자친구♡

試過, 佢話我IP唔喺韓國開唔到

要開vpn

vpn轉韓國得唔得？

你開唔開到
唔得我俾我另一個ac你

依個post係咪全部都係絲

追post未

嚟pair我又係勁鍾意

我係巴

佢哋真係好正 夠痴線

呢pair好撚好笑勁Fun

signal stickers - 入面有幾張銀優同仁燁
暫時得呢個 見到其他再開心share

因為懶, 所以都係上網搵直播link算
尋晚多得網友開心share先識走去yt搵到韓國人屋企部電視直播

唔係

利申: 直巴但係都俾男女主嘅魅力吸引到

Noona同老師呢pair嘅互動都好正

okok
但tving 真係好順 睇咗咁多次冇窒過
廣告又唔多
總之大家睇到就得啦

唉 屌
終於睇完
我得一句感想
正式宣佈 任朱靜喺全世界最幸福嘅女人

太蠢

其實TVN都幾賤，賣肉SHOT成日收收埋埋

D絲打好有需求嘛，TVN真係唔識做

想問平時Viu tv新一集係會係幾點上？
之前試過3-4點睇都未有新一集 下星期大結局想一出就睇

喂呀 非禮勿視

蠢得黎兩大男神都冧佢冧到.........
我都想咁蠢

係咪得我因為女主角先睇女神降臨？
覺得佢好有氣質 係由內到外果種氣質
拍唔同劇都好似唔同人 超勁
睇完覺得兩個男主角都好正

不想爛面

你唔係藍色絲咩

睇完lIve再等中字?

爛面都製 最多訓教都唔落妝
反正優優都喺咁鍾意我

有J絲囉咁

其實佢塊臉好易攪翻好

劇情既野⋯⋯

中唔中意女二

其實本來92flv都唔太窒架, 可能尋晚嗰集突然太多人湧入去所以死機, 同時aqstream啲link又一齊罷工

本來唔太識女主, 但係睇完呢套之後都對佢另眼相看, 相信未來喺新一代一線女演員中可以站穩一席

有個網叫llve 可以睇直播？
大結局想快啲睇
成日等到第二日食lunch time先睇
個心囉囉攣

佢真係套套劇都唔同感覺 好勁 仲要係才女
又識韓文、英文、德文 超勁

我如果唔係文佳煐做 真係唔會睇呢啲題材
氣質有部分係因為 屋企人全部鍾意睇書 好靜
喺安靜嘅氛圍同書卷味下 令佢自小都睇好多書
識樂器 又識幾種語言
最緊要係作為演員 生得靚又好戲

真
身材又好
第一次見佢轉校著個套校服個陣
一嘢就focus咗佢對又長又幼嘅腳
利申絲

無意引戰
由EXO開始睇都覺得佢做戲好自然好舒服
但係佢演親鳴角色定位都係差唔多
覺得今套同威基基2一樣發揮正常但無好深印象 即係每個scene都差唔多
再加埋其他同劇演員都係青春 無乜老戲骨所以無對比
記憶法佢成熟啲再靚啲不過個劇情我唔buy 為走而走拖左成集 同埋都係做公主受保護動物
不過都應該係因為佢呢個行高級嘅定位合作親嘅男演員都有番咁上下（有幾何新手同12個EXO一齊拍短劇 形象差啲都會俾啲韓粉網上欺凌）
佢應該做唔到申惠善哲仁個種放 才女定位太過深刻
另外係佢把聲 如果唔好成日扮cute應該可以挑戰到更加成熟嘅角色
即係如果你幻想佢要做到宋慧喬咁長青佢要再試多啲戲路

我絕對同意你講佢條腿 好羨慕

書竣約朱靜出黎想表白個段覺得佢好慘但又好溫柔咁諗起以前睇崔英道同車恩尚最後既表白不過寧願佢地條線就咁完左 預告好狗血

書竣
朱靜背後默默付出嘅男人

真
佢唔係幼得嚟有骨感好似枝竹個種
係真係骨細加長直幼 好似宣美個種
超羨慕

仲要幫手照顧埋修豪

係我認證把聲扮q呢個位 可能因為角色需要啦
其實女神入面每次佢嚇親/仆咗落修豪度/頭幾集行行下唔睇路撞到書竣等等 佢都會「啊」一聲
我聽完都會覺得突兀但唔係討厭
因為我似女二風格唔識扮cute
如果係我 呢啲時候一定係「頂」而唔係「啊～」
但我會體諒佢角色需要角色需要～

無錯, 女主既精通多國語言, 又係成均館高才生, 而且文武皆能
所以如果佢同車真係戲假情真相信唔會有太多人覺得反感 (私生飯除外)

唔係討厭佢呀
不過cute都可以多啲演繹方法 秀雅個隻我幾鍾意

以前邊會理佢書香世家出身宜家可能會
其實我覺得佢做到exo個女主角嘅契機可能係
因為之前都同tvxq昌珉拍咗套mimi（我估
唔知會唔會係sm想搵返佢做

秀雅同佢條仔雖然呢套只係做綠葉, 但係都算發揮得唔錯
好在佢最後都係選擇企喺女主呢邊, 雖然佢識女二在先

秀雅好可愛把聲都好聽
攬住一齊喊嗰度真係好搞笑

一般

我覺得係角色需要啦
係劇入面扮到傻傻地
佢真人成熟好多 同車銀優做訪問果時明顯係真係似姐姐多啲 成日話車銀優咁

朱靜男友back hug

同車銀優好似都係成均館 ？

師姐師弟

好鐘意佢！
夠義氣

係車銀優同校好幸福

女二好似都係？

其實女二d戲唔差架, 不過呢套劇整到佢咁乞人憎
其實之前江南美人佢明明做緊今次秀雅嘅角色
不過佢黑起塊面上嚟真係好cool, 但係off scene見佢嘅表情係完全唔同

女二同車係中同

成均館d staff表示

阿車好壞（唔好認真）
又話係大學前後輩 私底下又係朋友
訪問嗰陣問「阿文出道作係咩」連阿文一套劇都講唔出答咗女神降臨 好在佢識兜
阿文同阿仁反而識答astro fandom name

畢業咗啦
現家得番辛睿恩在學

唔好再講啦
啊啊啊啊啊啊啊啊啊

岩岩睇完14集

車銀優好似小朋友 cute到死左
佢錯得最多啊 但兜得快

＃337
究竟想點，係呢套劇正定係d fans狂熱呢，真係想兩日一post咩

追完post入黎？

修豪神又俾編劇撚

好心動

下面嗰張右邊係ASTRO小分隊嚟

屌，自，sorry

話說我睇車銀優既片 頭幾條係呢個
同Henry講英文
銀優英文好叻叻 仲好謙虛 話自己講英文都係好韓式 但發音真係好好
最好笑係Henry講거절 銀優即刻translate 做refuse

拍完成套了

又想快啲出 又唔想佢完

ok喎勝在每一句都對答如流

起碼有信心講 叻仔

你話文同車都畢左業? 乜車唔係休學咩?
呢幾年d工作咁忙都完成到成個課程?

佢宜家校友身份

虎東

黃寅燁其實係咪zico fans黎

好心急想知姜秀最後會點

我覺得佢有精神病

無錯, 以韓國人甚至亞洲人整體英語水平嚟講銀優算好好架喇
佢仲要連日文都識得講, 真係好勁

佢肯定有精神病啦, 成日係咁洗手已經好明顯啦

作者ig story嘅地方係邊度呢？

邊個批准佢咁得意好想撲倒佢

唔使Sorry
我自己好佩服佢對隊友種態度
基本上佢自己都忙到仆街
前排隊友小分隊回歸都抽時間買堆嘢食畀佢哋
IG又幫手宣傳
仲同拍MV個導演講多多照顧佢哋
影片支援

隊友生日又送禮又拍片
啲禮物班Fans查返件件都名牌 幾皮嘢件
btw如果大家會介意講隊友我唔多講啦，廢事你地反感

好難唔知astro fandom名係咩 我地未必識 佢地韓國娛樂圈又唔係老餅
淨係知同車車合作都naver左先啦

可能又好似江南美人咁睇完醫生好番番黎say sorry就BBQ

希望修豪快啲返

好耐無煲韓劇 呢啲校園劇真係會睇到代入哂
修豪啊don’t cry

係, 感覺車對身邊嘅人同朋友都好好
所以佢喺圈內人緣相當唔錯, 好似早排連柳熙烈都送餐車同佢打氣

唔反感呀 又唔係直播緊個時講
我都好欣賞佢
好明顯一開始係因為車車先帶起astro 你話佢自己知唔知？我諗佢全隊都知
但係我記得睇過段訪問 問佢特別多工作會唔會同隊友好大分別（exact wordings唔記得但好明顯係問緊”車銀優vs隊友”而唔係”Astro”)
然後你估佢點答
佢話
好彩自己可以成為先頭部隊咁 試多啲唔同野 就算好忙疊晒job 攞左經驗先 等第日啲隊友都有同樣情況 佢可以分享番經驗點樣handle啲工作
係個一下令我覺得呢個人好好 個好字係唯一嘅形容詞因為包含晒所有有團魂呀照顧人呀好有愛呀等所有諗到嘅稱讚
仲有另一段話佢地有次去到啲汽車服務站因為化晒妝 啲路人好大聲咁俾說話佢地聽 類似係嘩化晒妝咁仲以為係藝人
然後銀優話佢好難過 於是諗要更加努力令多啲人識得Astro
然後
就中左毒喇我

有無睇家師父佢打俾柳 笑死我

5/2有黃仁燁ost

有 食檸檬

睇完14集 終於明點解推post推得咁勁

其實幾心痛劇入面嘅秀貞
比屋企人逼到咁
呢一點係漫畫入面冇嘅嘢

近排都喪睇Astro嘅live
喪loop佢地啲歌
同埋佢地公司channel 嘅片
同佢地出道個個節目
我漸漸覺得自己就黎成為aloha
除左銀優 我都幾喜歡忙內
如果太離題講聲唔好意思
都好多謝女神降臨 令我認識到銀優 認識到Astro
唔捨得咁快完

嘩，中毒了

覺得秀貞1516集分分鐘一個scene都無 覺得會埋唔到尾直接話佢逃避算

每次入黎都多百幾二百
睇唔切

一定唔會
佢話哂都係女二，一定會講佢點完
不過BBQ大結局機會好高

你依個過程同我老婆當時睇完江南美人係一模一樣
佢成日想偷我AC開ASTRO POST
btw係AROHA

女二點都有個交代嘅 入左精神病院洗手都要講聲嘅
其實park yoona真係好正好girl crush
最鍾意佢出場套造型

藍色真係好襯佢

yes 我真心覺得自己中中地
日日睇幾場live 先安樂
佢地啲歌好好聽

巴打有無同阿嫂講終於有銀優post

呀。。。sorry 所以我話喺就黎
我會努力惡補下
我其實好想開呀 ASTRO POST
可以交流下呀嘛
我發現好多channel 入面嘅片都無中字
但又好想睇得明 佢地真喺好攪笑 完全無形象可言

屌咪係 明明我地書竣派已經死撚哂心 以為書竣啲糖已經派撚哂 點知出啲咁嘅嘢吊我地癮
真心覺得編劇仲狗撚過秀貞

佢長期Mon實緊，我就嚟撳唔住佢

似係

成套劇最大敵人就係編劇啦，屌，狗血編劇不得好死

又睇到姨母笑了
點解可以又型又可愛

撳？你驚佢唔再理你

太長Quote短啲
唔使Sorry
我嗰陣驚開咗無人入佢會傷心
睇住佢由江南美人，睇完變車太再變AROHA個心路歷程太好笑(唔係恥笑)
好似我當年睇無挑路人轉盲Fans咁
我陪佢睇Live嗰陣成日覺得佢哋6個隊咗酒咁，癲到
N年前車生Live嘔水我記到依家，好痴線

萬一真係同左書竣一齊 修豪翻黎又轉翻修豪
朱靜就變左仆街

同百變怪一樣咁qq

套劇一日未完我都仲有地位

人肉翻譯機

Roar

有無link

其實我睇女神降頭幾集已經迷上左車銀優
跟住極速返煲咗江南美人同入史官
睇完覺得好空虛 開始睇ASTRO LIVE
跟住睇EUN WOO LIKE 同ASTRO PLAY
跟住覺得佢地真喺好好笑個個無形象可言
嘔水我好似無睇過喎
不過連睇佢地dance practice 我都可以喪loop好多次 因為真喺好好笑

而家一見到豹紋底褲就諗起上面絲打quote個gif
覺得連張百變怪圖都少左碌棍

今次真係屙篤keh啦

原來我唔係孤獨一人的
我都係 睇完個gif揮之不去

自製唔該
做完post上黎

32:40左右

自此之後佢哋D LIVE我都綜藝笑片咁睇，成班都膠膠地

鴨師！！！
我都猶豫左兩秒好唔好咁講
雖然我研究左個gif一陣覺得係條褲啲摺紋+燈光

比利巴-加碌棍呢啲留番黃仁燁女朋友同黃仁燁女友黎 我唔敢亂加

每次都話：佢係我嘅
究竟黃仁燁有幾多個後宮
@黃仁燁女朋友
@黃仁燁女友

@黃仁燁女朋友
@黃仁燁女友

＃4xx
準備開多一兩個post迎接大結局

Btw我覺得viutv遲d一定有配音版上嘅，我地到時再會啦

無錯, 佢班隊友都認同話銀優好多時候都會對外宣傳自己係Astro組合嘅車銀優而唔係淨係顧住自己
希望Astro六子可以一直一齊唔會好似其他組合咁到某個時間就各散東西

Molamola 仲去埋樂天世界
修豪bb今次慘啦

但配音版我都會聽番韓文
特別呢套一定要原聲

終於追晒兩個po 我深信個結果修豪係會同朱靜一齊嘅 編劇醒醒定定
btw 好鐘意依幕 銀優笑得好甜

Diu，修豪神

睇過, 柳話因為佢地太似樣所以唔可以同佢見多過3次面, 唔係嘅話好似會死

仲有兩集就追完套劇 唔捨得銀優

啱啱翻睇多一次第14集
心情已經跌到落谷底
本身都抱着希望覺得一定冇事嘅
點知去撚埋樂天世界diu la ma

呢張圖講咗我宜家既心情

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係第幾集㗎？

我又覺得唔會喎, 我諗點都會交代秀貞醫好病之後返嚟搵朱靜道歉
話晒都女二唔會交代得咁核突嘅

個老竇咁撚癲 點都唔會醫好啦
不過我覺得 家暴唔係一個藉口去做啲咁仆街嘅嘢囉
係人格問題

唔可以啊

或者咁樣樣
안돼！！！！！！！！！！！！！！！！
Andwae！！！！！！！！！！！！！！

撞左@比利巴！

屙篤keh， 수호신

其實我都喺江南美人之後睇到車銀優之後再留意埋Astro, 我覺得呢6星俾人感覺好清新, 雖然佢地唔係最當紅嘅組合, 但係起碼感覺佢地唔似其他d組合咁多負面新聞同是非囉, 仲有佢地6個好似都唔食煙嘅? 喺今時今日嘅偶像組合嚟講算好旱有囉

佢地成班真喺放得好開
喺好無聊 但好開心
佢地好享受缺埋呢嗞無聊野
而我又好享受睇

我都會周不時諗車銀優唔去大公司係咪因為呢啲原因

次次聽到書竣出場個BGM都會打冷震

查實我唔介意佢地去玩
作為修豪神 一句講晒未驚過
係戥書竣派慘
一啖砂糖一啖keh

應該點都有掛 成185喎肌肉都有重量
佢比例真係勁好做sit-up個花絮睇落上身身勁短

廿四孝老公
BTW, 巴打你嘅韓文點學返嚟?

睇完你講開心咗

初龍先係真愛

其實我無正式學
所以我識聽唔識睇
但有啲好少用嘅詞我會唔明
靠08年開始睇無限挑戰生肉學
之後中字出嚟睇到識背為止(大約一集Loop廿次以上)

唔驚嘅, 銀優未來肯定大把工作
佢拍完呢套戲好似嚟緊會同組合參加網上concert, 我估之後好快會出碟回歸, 係下半年唔知會唔會再接新劇啫
呢段時間追住星期日嘅家師父先囉

唔紅有唔紅好
精品平好多
但要入坑嘅絲打們注意
銀優一定係最撚貴

其實我一開始都唔慣佢扮聲 不過角色需要冇辦法
個人覺得佢股氣質好啱做偉大的誘惑者嗰種小公主
不過佢做朱靜都做得好好

其實就算佢有精神病, 初時佢都對朱靜好好架, 我估佢係接受唔到自己下滑仲要俾好朋友搶走左自己心愛嘅人所以黑化啫, 14集都見到佢後悔啦, 只係佢死口唔認啫

希望唔好係last scene

食唔食真喺唔知 好難估
韓星食煙太普遍
不過佢地都仲喺好細個
同埋睇落都喺乖仔
相信住唔食先啦

佢好似本身都無諗住做明星
係Fantagio個星探追住佢，求埋佢老豆老母佢先肯做練習生(好似係咁上 唔係好記得)

SM應該會捧返自己演員部啲人啦 文佳煐都走咗啦

卜口

話說個case好有童真

銀優好中意teddy bear架好似

講真如果銀優去左4大公司又未必會享受到咁貼身嘅照顧喎, 因為人地嘅皇牌肯定唔止佢一個, 而且承受嘅壓力肯定比起依家大得多

官方都有分個別定價架？即係譬如鎖匙扣咁銀優$100其他$80咁？會唔會分番俾銀優本人？
以前睇過好似話雪炫咁會收多啲但唔肯定係因為佢自己多job賺番黎定呢啲差價都有得分

喺呀 佢一心做律師
不過fantagio 發掘咗佢
開頭爸媽都好反對
不過佢話去面試當日要去補習班
補習班呀sir 鼓勵佢去 為咗佢改期
等佢可以去參加面試
於是就做咗明星
我估如果喺俾其他大公司遇到佢先
佢一樣都會喺明星
佢根本一出世就注定食呢行飯啦

係呀佢要做法kwoooon大人嘛

係無錯, 佢本來諗住襯後生試下先啫
方社都算好嘢, 咁細公司但係揸住咁大張皇牌

如果佢做左檢控官/法官/律師係呢個世界嘅損失

望係咁望, 佢6個以韓星嚟講算好乖仔, 其他有d組合出道紅左無耐又吸毒又剩, 希望佢地唔好學壞就好

公司分錢依樣我真係唔知
啲精品我淨係負責畀錢買
官方定價所有人都一樣價
有單人，有團

仲有啲咩隨機系列，咩小卡 明信片嗰堆(我真係唔知有乜用)
佢仲要係團飯，分開嗰啲乜柒都買六份

俾我喺娛樂公司老闆
我遇到佢 我都一定會咬住佢唔放
佢喺行走嘅ATM (對於韓國見錢開眼的娛樂公司黎講）

文唔係都係Keyeast即係SM旗下藝人? 佢幾時走架

好撚鍾意佢對丹鳳眼同把閪聲
真係覺得自己中撚哂毒 鍾意書竣鍾意到痴鳩咗線 有冇人可以打鳩我

淨係唔使點整容已經慳好多

部機係銀優嘅? 點解見佢好似成日換機殼咁, 好唔方便喎

我都覺得應該係影嚟 應該唔會成條飛撚咗出嚟掛

笑死 次次花絮都指住人地

揸住都要好好用
佢依排真係殘到仆街
公司拍完套劇好心畀佢休息下
琴日團Live佢咳到仆街

佢好似好鍾意Polo RL嗰隻熊, 同埋佢喺組合嘅代表公仔都係熊嚟

配音版就聽唔到仁燁把閪聲

無語

Yes 之前家師父拍賣佢件衫佢話佢好中意熊仔

有得轉聲道嘅

呢排佢係疲憊嘅笑眼
冇以往咁精靈
不過因為咁多幾分抑鬱咁款
而抑鬱眼係好man

如果係書竣end真係會嬲咗編劇 既然一早行書竣線點解要整咁多集去鋪排朱靜修豪
心情好複雜 想睇多啲書竣但係又唔想佢受到傷害

巴打你講尋日seezn嗰個團Live? 唔係之前拍落嘅花絮嚟咩?
BTW, 喺IG見到有幕MJ指住銀優左手中指隻介指講左乜嘢?
因為無裝seezn無睇到

睇錯成條撚飛左出黎

無錯, 其實佢喺套劇中期同拍家師父都睇到佢個樣好攰下
尤其近鏡更加明顯

我依家訓唔著

幾時到星期四

佢話條屙篤keh係諗住忙內咁拍 所以應該係新架

唔敢想像

Ya!

最好下集快d搞掂曬d野
大結局成集bbq
好辛苦

吓, 咁搞笑
點解會諗住忙內嚟拍

由今日開始我都好鍾意熊仔

同感 不過一播就知金翅仆乖鳥

佢話aegyo係忙內強項

好攰, 明天再續

, 其實我覺得銀優自己aegyo都唔差呀

真 每次播親都係喊到仆街

得一幕係kiss
其他都sad

緊係唔差啦洗晒腦

琴日嗰個真係Live嚟

因為嗰隻唔係戒指，係台本個圈圈嚟，佢自己戴咗落隻手度當戒指
忙內係團係aegyo擔當
所以佢話諗住忙內拍係當參考咁掛

我睇佢唔順眼點望都好醜怪

我意思係文佳煐本來SM跳過去Keyeast 雖然Keyeast都算係SM

我想攬實佢 比啲溫暖佢😹😹

差唔多啦 you know what I mean

真，唔明點解佢係新春高完祖女神
同埋佢好隻腳好粗

仲要唔只一張牙ong都係fantagio

塊面好闊成日好似未訓醒咁
睇佢套套戲都一個表情
莫不關心咁既樣
唔明點解咁多女2做
女3靚好多

一次過睇晒兩集就明點解推得咁快
Cls 明明前面劇情修豪啱先上飛機 下一秒就變咗兩年後
我仲專登睇多次 以為自己眼花睇漏 編劇真係加速師

YAAAAA!

Ong拍完劇就潛咗水咁 唔知近排忙咩

趕收工然後仲要加吳南主又要賣swarvoski係咁上下

想睇吓佢做律師嘅角色，一定型到爆

最後兩集 希望編劇手下留情
劇情正常發揮 唔好玩9書竣 又比假希望佢
修豪拿拿林返嚟箍煲 大團圓結局輕鬆跳起yeah就夠

發覺睇完女神降臨之後多左注意自己外貌
落街買野都想換過套衫先 上online lessons要出樣點都要搽少少粉底或者遮瑕唔想自己咁樣衰見人

睇完之後得到嘅信息完全違背咗劇嘅原意

形容得好貼切exact7ly係我睇到嘅嘢
有個shot重要由下掃上嚟
我仔仔咁怕羞應該會打底喇

明知好狗血 但就係忍唔住係咁ff劇情
會唔會係朱靜用咗兩年都忘記唔到修豪
書竣就默默守護佢咁耐
耐咗朱靜都覺得要放低
身邊嘅人就同佢講書竣一直等緊佢
朱靜先開始考慮
就到書竣上位 希望派多啲糖
差啲一齊嘅時候修豪神登場
最後書竣自己退出 再幫男女主解開心結

點解要對書竣咁殘忍 要等兩年先俾人拒絕

下次要綁實小仁燁啦

因為佢無講
朱靜又唔知掛

唔想有人受傷

How

漫畫都係等咗兩年

其實睇個作者IG都係外貌協會啦
成日晒靚車靚手袋
唔信佢夠膽素顏出街

漫畫係等咗兩年一齊咗
劇集係等咗兩年得個吉

得罪講句 作者個樣有啲膠

拎duct tape貼住

個身材都係啦 整到成個Cardi B咁
但佢堅稱自己冇整

冇計 如果劇都同朱靜一齊就收唔到尾
除非想步奶酪陷阱後塵 劇情大暴走
唯有犧牲書竣嘅幸福
不過愈虐 觀眾愈錫書竣
係好事嚟嘅

黃寅燁你要大發啊啊啊

其實個劇情真係跳得好快突然間就兩年後

修豪走左兩年無揾過朱靜又太過份書竣兩年守護朱靜真係應該一齊
利申修豪派

書竣雖然漫畫同到朱靜一齊 但係最後都係比朱靜飛
其實我覺得漫畫朱靜好撚自私 乜嘢都唔同書竣講 唔開心又唔講 一心覺得分手係為咗書竣好就突然飛撚咗佢
有冇諗過書竣個夢想就係佢 可以為咗佢放棄做歌手 但係朱靜唔俾佢一個機會去選擇

屌好想同書竣BB深情對望呀

李光洙

仲追緊

有同感 好想一岀就即刻一齊討論

又靚仔又溫柔 咁好嘅仔邊到搵

我一早起身，個post就去到一半
D fans好熱情

早晨呀
我今日都追咗成粒鐘po 驚又miss咗啲正嘢

好正

絲連黃仁燁d走光圖都睇埋，仲想睇d咩正嘢先

究竟殺青未

搞到我尋晚成晚興奮到瞓唔到着 今日返工勁冇心機 無時無刻都諗住書竣

秀雅ig話完左

Leak來了

書竣件衫
有啲似預告第一幕

修豪個髮型

好有喜感

完喇完喇
大家都痴哂線
一起身見到99+

飲咁多燒酒呀

依家已經諗定下套劇佢會做咩
佢呢幾套都仲喺學生嘅年紀
如果黎緊真喺做大人
唔止有bobo戲......如果有床戲......我會唔會顛咗
但好想睇佢做返啲專業人士角色
例如富二代老闆/律師/醫生/殺手之類
覺得佢演技進步咗好多
特別喺喊戲 佢次次啲眼淚都喺隻眼到浪下浪下
真喺心痛死

Bobo戲，姐係kiss？

yes 韓國叫錫錫做bobo

以為叫開키스

好鍾意Hwang In-Youp
唱歌好好聽 可唔可以做歌手

我唔識睇韓文
不過成日聽佢地講bobo

親親

韓國點到即止嘅叫 보보 bobo
郁嘴嘅叫 kiss

未追晒新果2集，但唔知點解我睇到朱靜比人恰同學冇幫佢，我由頭喊到尾

李修豪 我等咗你14集你都冇沖過涼 而家仲要飛走埋！

幾時除衫沖1次涼？

D post推得愈黎愈快
平時做cd rom都忍唔住留返個言先

冇啊 就算有人打鳩我
我都唔會放棄韓書竣架

我諗係有特色？
同埋我覺得佢好啱做啲黑化嘅心機女角色
同時又做到好清爽(?!)好正氣嘅角色
各花入各眼啦
我自己就覺得佢唔醜嘅
算係耐看型
只係唔係女1個種一望就覺靚嘅相啫

做咩搞到要人打你姐

ff男友ok 現實中就唔好啦

書竣嘅眼神書竣嘅笑容

我頂 成家人都好正
其實細佬都好可愛
佢個Kiss 갈겨

係似大面cool版jennie

竟然唔係粗腿

現實我都ok

我粗腿 如果男友幼過我我會好sad

打救我 中毒太深

我都係

但好好J:(

我怕你追完女神降臨之後會痴咗，日日掛著黃仁燁
嗰陣真係要人打醒你

明明本身係因為車仔先追女神降臨

唔使驚 香港好多瘦仔

咁我應該都要排定隊了

排兩次隊

可能俾人打2次都唔會醒

好似啲阿婆排糭咁排兩次

其實套劇3首OST - I’m missing you, Fall in You同思念都好好聽, 但係3首歌都偏向令人傷心💔

咁銀優都好好嘢, 喺咁忙嘅拍劇行程都仲可以參與到組合嘅live, 不過反而唔見左文彬...

Oh, I see

但係Ong反而Wanna One之後唔算活躍?
只係拍過一套劇, 同好似仲未出唱片?

見到賣Swarvoski笑左

真
尤其Fall in you
加埋書竣朱靜嘅shot
聽到勁心痛

都好呀, 可以喺戲劇實現到自己原來嘅事業目標

聽fall in you就諗起書竣

兩年後個頭好型

到時搵下有無直播link先 ViuTV 無個準確時間出好煩

睇預告係咪修豪因為要睇住老豆而同朱靜講分手之後爆喊?
因為劇情唔似講佢老豆死喎
其實佢應該係知道自己唔可以再守護到朱靜所以希望成全朱靜同書竣?

唉, 好虐心呀

修豪喺飛機入面爆喊係擔心佢老豆定掛住朱靜？

緊係朱靜啦

可能佢知道有排都返唔到韓國

佢地仲要岩岩開始放假

做乜修豪個分界突然變左咁樣, 係成熟左嘅意思?

應該係道具嚟啫, 銀優真人應該飲唔到咁多嘅

漫畫係咪修豪翻來見朱靜先？
之後先搵書竣

吓，唔係咁啊嘛，d logic調轉黎嘅？？？
知道生死有時嘅，就更加珍惜眼前人嘛
走去hurt人，hurt 埋自己，做咩姐

無錯呀, 今套劇見到銀優嘅演技真係進步左好多
當然合作嘅演員同劇本都可能係一個因素, 但無可否認佢應該落左好多心機, 尤其啲內心戲同喊戲真係強大左好多
我估計佢呢幾年會繼承朴寶劍嘅地位, 當然我唔認為佢地嘅戲路完全一樣

我記得係見書竣先

睇嚟就唔會啦, 一嚟天氣凍, 二嚟銀優公司應該唔俾啦

仲係擺脫唔到修豪神嘅애교

車仔第一套戲咪半裸過

雖然我係書竣派
不過我都J咗幾日
真係好可愛

, 追完劇要識得抽離, 重回現實生活喇
好似班演員一樣

好似女神降臨一開始個造型好d

我覺得兩樣都有囉, 一嚟擔心老豆, 二嚟要同朱靜分開

有時d戲就係咁做架嘛, 所以修豪兩年後返到嚟咪希望睇下朱靜嘅心意再追番佢囉
唔係咁嘅點樣拖多兩集

又係，狗血劇冇邏輯可言，
淨係撚觀眾

我喺官方片剪左個1080p嘅版本, 有齊NG同正式版, 點樣可以upload上嚟?
因為只可以放喺yt再share link?

第一、二套都有, 都係露下背同膊頭, 但係拍呢套劇時比嗰陣凍好多喎, 你唔驚佢冷病咩

我睇呢套之前都估佢唔到後半段會咁狗血

你有冇睇佢model時期個啲

真 俾編劇撚到呢
如果唔係選角選得好
我應該一早棄咗劇

下面啲comment話佢一年後生過一年

等埋今個禮拜就唔駛再等啦

諗起江南美人佢燒酒當水飲

嘩想要會唔會twitter好啲可以dl?

我都覺
點解會越嚟越後生
到底係咩原因

搵左朱靜化妝

諗起睇花絮黃仁燁啲化妝知識仲勁過文佳煐
做模特兒行catwalk個妝要老積啲

覺得佢18again個look最好睇

仁燁每次笑都同百變怪一樣咁打耳
呢張真係又靚仔又可愛

好羨慕個女仔

如果我同到仁燁合照應該會全程笑到成個傻閪咁

何止笑到傻閪
返到去應該痴咗線

同到仁燁握手我應該唔會想洗手

我又要yeah!!

膊頭好橫好闊 俾佢攬住一定好有安全感

佢拍戲以外好調皮

漫畫好似屋企環境好差？有集係咪阿媽定阿爸欠債定咩 記得有畫過

係呀 周身名牌 冇錢充大頭鬼
不過漫畫秀貞好似摺埋咗 影都唔見

不過漫畫都已經係比人打好似？

哇 六百幾個post 追唔切啊啊啊啊啊啊

我其實睇呢套先識車銀優 本身已經無睇韓劇同追韓星好多年 真係覺得佢超靚仔好心動
但係完全無興趣睇江南美人同入史官（我覺得佢同嗰兩個女主角外貌好唔襯）
但係同文佳煐就幾好
呢套劇選角真係不得了

林秀香真係差太遠喇年紀 仲要扮大學生

我嗰陣係追江南美人先鍾意車仔 一開始我都有啲抗拒 但係真係好好睇

但係我覺得林秀香好啱整容女呢個人設

呢個都好笑

係喎, 真係年紀越大越後生喎

貼住張網上gif圖俾你止癮先
我晏d諗諗點upload上嚟

同李光洙最近個髮型好似

但係佢唔止個妝喎, 直頭連成個樣都後生左
如果套劇早兩年拍都未必會搵佢做書竣

佢真人酒量好好

佢真人應該都係開朗嗰類嚟, 好攰嗰陣除外

見到佢身上咁多暖包 就知佢唔會除

江南美人都只係有d姐姐同細佬feel, 因為年紀真係差d
但未睇新入史官已經感覺男女主完全唔襯, 覺得銀優似被迫接呢套劇咁樣

我覺得女一二都唔係我一眼覺得靚嘅型
女三就係

銀優真係好鬼容易蛇𠺌, 少少嘢都驚一餐
不過咁反而令人更想照顧呢個小弟弟囉

救下修豪神啊

因為佢真係有整過

唔係喎, 佢講過自己唔太飲得架喎

不過女一望落都算順眼嘅, 女二都係俾佢個角色影響左啫

文佳煐靚爆喎
可能絲打審美同巴打唔同

屌，d fans真係
好gay

朱靜同修豪一齊 我同書竣一齊

隻羊真係好搶鏡

羊

隻羊嘅樣
好似笑我哋冇得俾修豪餵咁

好正喎佢

其實銀優同仁燁嘅CP感都唔差嘅

痴線 原來咁cd-rom

唔知係咪真係今日先拍嘅, ff緊結局會唔會男女主喺上次嘅地方重遇之後起番埋一齊收尾

想問下呢條片邊度有得睇呀

Youtube同Viu 字幕版都有呀

作者真係成粒整容膠咁

同我一樣喎 我十年前度追過韓星
不過個代嘅團 都解散嘅解散 單飛嘅單飛
所以無再追好多年
真係直至睇呢套先識車銀優
江南美人個女主角我都麻麻呀
第一集見到個樣咁整容feel 我已經唔想睇
但好想睇車銀優 都有睇落去 佢喺我追呢套嘅動力
入史官我反而ok 我幾喜歡申世京
而且入史官套劇我覺得幾好睇呀 劇情唔錯
會一直想追落去 銀優喺入面好調皮可愛 似佢本身性格
我覺得入史官可以睇下

見到啲人成日話佢真人版朱靜
睇完片我覺得佢啲表情好唔自然 塊面好僵硬

好想同車b瘋狂飲燒酒

id真係睇唔落去 女主太撚樣衰

阿文都頂阿優唔順

最新個集唱歌個到 好似對住女主角唱情歌咁

佢唔笑唔講野硬照上等
一出聲同露牙肉就變左

應該呢度8成人都係咁諗

我幻想到隻羊 「咩」9我地：我有銀優餵又有得擒佢又有得同佢合照caption都係我
你地望都恨唔到咁多架喇～ 咩～

佢個盆骨位先恐怖

係佢自己話朱靚係自己黎架
其實個樣幾似
不過唔信無整囉

其實我都同感
不過講出嚟怕俾人屌

佢好似係貼過自己張xray出嚟話冇整過盆骨
不過我覺得就算冇整個盆骨都太反人類

好睇過漫畫好多，劇情改哂但緊湊得多，其他角色都好多戲份，女主成家都好好笑，班主任都笑死我

朱靚 我成日都差啲打錯

2月5嘅會出黃仁燁唱嘅OST
到時可以瘋狂J佢把聲

而家個狼尾頭真係超級襯佢
係我見過最完美carry依個髮型嘅人

修豪同書峻都係世一好男友如果可以一妻兩夫就好

痴線勁靚仔個笑容又勁可愛
黃仁燁真係成個白馬王子咁

完全估唔到佢客串咩角色
可能最後係佢同朱靜一齊
修豪同書竣一齊（講笑

終於睇完兩集 屌前面咁sweet冇啦啦又要修豪走警告佢最後一集俾返多啲拍拖情節黎

個PO都幾多人mon

可唔可以同時

仲係P牌投唔到票住

結局梗係修豪同書竣一齊啦！

作者睇相係幾膠

唔可以咁貪心

按照依家套劇個走勢 本書竣派表示同修豪一齊結局會圓滿啲

咪再虐我書竣

睇片仲膠
睇佢講嘢都覺得辛苦

雖然五官獨立睇係唔錯 但over左

佢地既新聞材料

講嘢嗰陣成塊面啲肌肉都唔郁

修豪神幾時可以幫我寫死個編劇

屌，原來討論度已經700

前日先開咋喎

樓主，請準備下

*射死

Hello 記者朋友們
麻煩寫多d黄仁燁 等佢上位 下套做男一 唔駛再收好人卡

好懷疑係呢度貼左幅秀雅長髮圖而有下面個magazine 文章

銀優拍攝女神早段嘅精華片段, 是否意味全劇已經刹科?

究竟書竣OST會唔會出返之前唱過嗰幾首

怕羞了

咁要credit番女神post 既大家

各位可以上番呢個網址睇番第7集之後嘅中文字幕花絮

較早集數嘅就可以去番台灣Friday影音度睇番

黃仁燁IG新po

身材不得了
完左女神快啲有新劇拍

save定完劇再追

今日見到文佳煐ig story 有咖啡車應援

你地係咪24小時都上緊連登點解推得咁鬼快

想問下願望卷朱靜係第幾集俾書竣

咪去修學旅行嗰集囉
第二晚才藝表演嗰時, 朱靜話想聽書竣唱歌, 書竣話要願望券先唱, 跟住朱靜應承左佢
只係佢聽聽下自己行左去啫

修業旅行
朱靜見佢上去唱歌個陣俾

一嚟套劇多人追, 二嚟套劇嘅演員討論度都高吧

係啵, 金裕貞買左咖啡車同佢應援喎
仲有車今朝twitter都出post話加油到最後,
唔通男女主到今日先剎科?

唔該哂

主角嗰班拍到2月2號
其他琴日殺青

唔該晒
但係估佢唔到居然星期二先拍晒但係星期四就播出大結局...
可能真係好似上面咁講劇組因應觀眾反應嚟決定點樣收尾

韓國拍劇多數都係咁架 睇觀眾反應再調下

想問如果大結局想睇直播
會唔會有邊個網睇係好順架？

希望睇完viu下禮拜大結局上嚟仲有得討論啦

同你一樣十年前
我對申世京個樣無咩好感YouTube睇過少少片段都係唔想睇

我睇呢套都真係因為有追漫畫本身覺得漫畫拍真人一定好怪點知超越曬我期待，每個角色選角都好適合，大家又好戲

不過有時候睇花絮覺得文佳煐似係好有距離感嘅人

你喺追邊個 睇黎我地追嘅應該同一代
我本命喺SS501 同Kara
其次SNSD 都會睇下

可能戲中嘅文太無形象
真實嘅文比較斯文啲 所有有距離感
不過同車私底下都有講有笑呀

哇痴線 訓耐左少少
一起身已經幾百個post
終於追到

Start up

唔係書竣黎啊嘛
小小位都要虐書竣？

呢個真 我都覺得佢係我見過剪呢個頭嘅人入面最襯呢個頭嘅人

咁韓國人是否大多修豪派

唔明點解會覺得文有距離感? 因為佢嘅樣貌定性格?
當然論樣貌佢喺韓國已算中上, 論性格佢好似動靜皆能喎

似fake圖

SNSD F(x) BEAST 4minute

依家嗰啲已經唔識lu 係太多朋友鍾意BTS所以會認得啲人

嘩, d觀眾咁犀利咁都留意到
但係戲中唔係講書竣喺自己屋企附近掉石膏嗰時打俾朱靜?

Editor好慘，剪得咁趕

原來會跟民意

我想投票！仲有無得投

我都唔識解釋可能因為同朱靜反差太大掛
我覺得佢越睇越靚！同埋身材好好

睇花絮會覺得戲外嘅佢有一種氣場 但係秀雅秀貞嗰啲係無...可能因為文佳煐係大勢演員？

都唔係同一日佢考完試嗰日先係

D觀眾坐位都睇埋
秀雅同泰勳唔會。。。散啊嘛

幫手check吓係咪p出黎

我就反而向來無點追韓星
SNSD嘅歌聽過下但都唔係特別留意
係因為睇過江南美人同銀優之後會聽Astro嘅歌
仲有BTS同Blackpink咁紅都會聽下佢地嘅歌咁

我特登放大左黎睇
我覺得完全唔似

係就真係好撚狗血，細位都唔放過書竣

唔會啦 對面坐住條女喎唔通係呀妹咩

好彩

雖然書竣派都有唔少, 但係修豪派應該仍然佔左大多數吧, 畢竟銀優都係唔少巴絲嘅本命嚟

同期喎
我都係嚟個時期入坑kpop
Super Junior Teentop Infinite

又出po不過已經42分鐘前
冇人講係咪因為全部車太去哂隔離po

文現時喺韓國應該算係一、二線嘅演員嚟?
有咁嘅氣場都好正常嘅
至於文同車我諗因為佢地本身係學姐弟同相熟, 仲要大家都算大勢所以距離感無咁遠吧

Same
SJ 我帶埋老母入坑

呀, 記錯左
對唔住

我淨係識sorry sorry sorry sorry....

天生腳長真係有着數, 着長褸都唔會覺得累贅

呢個角度影落去都唔覺矮
真係好犀利

因為佢對腳真係好長, 影出嚟一定靚啦

唔好呀

我都諗左好耐 同埋見到泰勳係咁對酒 唔知係咪散左

好sad

呢對情侶好好睇唔好散啊

佢係真正嘅9頭身

完美比例
比起好多模特兒嘅身型仲要完美, 直頭係識行走嘅衣架嚟

其實我琴日都留意到
但覺得自己ff太多
應該冇事嘅

一線係朴信惠全智賢崔智友李英愛宋慧喬河智苑孔曉振個堆
再落仲有啲金喜愛鄭有美金智媛(鄭有美同金智媛都係我個人好鍾意嘅韓國女演員）
大勢仲有李聖經金裕貞韓素希金所炫
文煐仲後生同無咩代表作 （個人認為今次因為車仔同黃仁燁造就女神嘅名氣令文煐終於有代表作）
所以上次先話佢應該要再試多啲戲路去證明佢嘅演技唔係局限於青春劇

我望住呢輯相 個腦(除左同平時一樣好感歎佢塊面同個人啲比例好完美之外）竟然係諗緊佢入面痴左幾多個暖包

車仔：好彩我格肋底有6個暖包啫！

我發覺佢成日都戴住同一隻錶

放心仲係修豪派佔大比數
不過冇咗之前84%咁高

結局唔係suho我打撚死編劇

一齊寄刀片

我硬係覺得預告南山但我不想你了係亂咁剪出嚟或者仲會有後續返轉頭

我諗唔止6個 佢室內都痴6個啦起碼

明白了, 謝謝
不過文其實都屬童星出身都有唔少演戲經驗
只係唔知點解仲未去到金裕貞嘅地位, 可能真係仲未算有咩代表作吧, 希望佢未來可以挑戰到金裕貞、金所炫佢地嘅地位啦

哈哈哈哈, 我諗佢裡面都應該有好多個暖包
因為眼見佢都着得好單薄, 希望唔好冷病啦

希望修豪快啲氹返朱靜 大結局就俾佢地拍拖唔好同我講15集最尾5分鐘修豪先出現返

Cartier

有冇暖包出處想睇

可能仲未有鐘錶嘅贊助商?
但係佢呢隻錶應該都唔係平嘢嚟

第十五集花絮
佢啲暖包好似變魔術咁攞極都有

上youtube睇花絮

話說佢mv舞台個啲戴左耳環都好靚但平時zoom in佢啲相又唔覺佢有穿耳窿
cRon巴/阿嫂會唔會知知佢有無穿耳窿

第14集*手快快打錯咗

因為佢真係超怕凍, 怕凍到連d隊友一齊去滑雪佢都唔去
好似佢同Rocky都怕凍嘅

重甜thanks!
睇完都好想去海灘去餵羊食燒烤

佢好似無穿耳窿架, 之前帶啲耳環都好似係夾上去架喳

俾佢官方個花絮集數fake左?

應該係
高富帥

應該唔會吧, 我估3/4段就會出現返, 令吳南主知難而退仲要氹番朱靜

我見佢成日換電話殼但係唔換錶

暖包富翁

真係好好笑 攞極都仲有 真係好似變魔術

集運

好想睇車銀優同金裕貞

好矛盾 修豪潛水嘅話
代表書竣同朱靜會多啲互動
好好奇書竣兩年後有冇做歌手

想訂幾多

兩個都好好 希望書峻有好結局但俾朱靜同修豪一齊啦細個就識 修豪又從頭到尾都係鍾意朱靜個人

兩年後書竣唔係已經出左道? 14集班尾班同學見到書竣唔係叫佢明星咩?

我都係咁話, 朱靜都話一個佢鍾意而對方又鍾意佢嘅機會好難, 難得修豪係由細就鍾意到佢大, 希望佢地最後可以一齊啦

係想寄幾多

女朋友最鐘意既抱抱方式：

就係車銀優嘅抱抱

或者又係聲話唔同步

sosad係我男友唔攬我唯有ff比車b攬

辛苦晒絲打

就快8字頭討論度啦喎

樓主，你可唔可以入多d黎mon 住呀，聽日應該爆啦

使唔使我幫你cap俾佢

講左幾次想去餵羊想去玩都唔理我 放鳩棄
自己睇youtube當去左算 一係同你去餵

狗血重温

呢幕都好正

真喺同期喎
呢啲我都有聽 個陣一到有音樂放送
就會準時追 仲有MissA 2pm 2am SJ

依家個啲我都唔識
我剩喺識子瑜 同CLC 個個香港人 哈哈

仲有隻Cartier嘅手扼
佢都成日帶住
袋同書包就成日用LV

無呀應該 佢帶穿都係耳夾
唔見佢真係帶過

有冇人睇愛情諮詢嗰度好心痛
朱靜問書竣有幾中意個女仔
書竣話好中意 朱靜重要叫佢搶佢過嚟
好想講傻妹呀 佢中意嗰個係你呀
想死心又死唔到啲感覺真係最虐

書竣依個笑容真係

頂， fd 到
成日互片

好q個cool樣同行為既反差

佢眼神真係交足戲 超溫柔

呢段loop左勁多次 可唔可以出個完整cover

文個身型真喺世界級好羨慕

對腳

要瘦嘅地方瘦 要有肉嘅地方有肉

個天真係唔公平

我意思係佢每邊格肋底有6個

我諗佢平日一定做勁多身體管理呀推脂呀facial呀同食勁少個啲

好想比車銀優back hug

巴打你。。。

其實真係幾似樣同早期無而家咁膠（雖然都膠）

又白又滑又長我係女仔都要J幾獲

我反而覺得佢係天生高瘦
骨架又細
加後天身材管理

可能一陣已經爆左

冇天生優勢，後天就算幾勤力都好難有咁靚
天生優勢講緊韓妹個種骨架，南方人點操都唔夠佢哋北方人靚

剛剛翻睇完第13集, 準備重溫第14集
仲狗血

仲有朱靜問書竣個女仔係咪好靚 書竣話係個陣

係呀, 舊年成日見佢帶隻Cartier手扼
不過近呢幾個月又好似唔見
隻扼似係舊年幫雜誌影相時贊助商送嘅...?

佢著校服look個對長褲都好正

呢隻？

Cartier Love Bracelet
應該係佢賣廣告所以送埋鈪同錶俾佢

除左佢嘅身型, 更重要係女仔之中佢夠高
仲要佢嘅內涵都好好, 又高學歷
我諗佢喺演藝圈嘅地位好快就會更上一層樓

一邊格肋底點貼6個暖包呀大哥

本身無諗過就係見佢花絮變魔術咁覺得車銀優真係無野係無可能

好難講, 有d女仔真係可以食極都唔肥
不過要用啱方法囉

又就黎爆post

Back hug 就太重口味喇, Free Hug俾d鼓勵佢已經夠喇

呢張最經典 莫講話肚腩 肚都搵唔到係邊 個S型勁誇張但係自然唔係漫畫作者個種詭異嘅S型

諗起隔離銀優post back hug忙內

咁文嘅身型又真係靚過同自然過個作者嘅
尤其作者個咀真係好怪, 肯定有整過

其實我覺得銀優同文彬呢pair比較襯
主要佢地大家年紀比較接近, 同埋我感覺銀優同文彬嘅關係應該密切啲

第一次睇佢哋啲片覺得佢2個好襯

我淨係睇到車銀優個靚樣

鬼叫佢地宿舍住埋同一間房 上下格床咩
文彬會賴床
銀優講過 佢每朝一醒 第一時間就喺叫文彬起身先

同秀雅一樣
換左髮型差d唔認得

唉，仲係覺得兩個人黎

點解唔係秀雅做女二呢

勁靚

有小修豪對住小朱靜唱 柯多茄柯多茄
有片唔識放

原來佢最靚

佢地而家都仲係一齊住宿舍？好sweet
幻想下佢第日朝朝起身用佢soft到爆嘅眼神同笑眼再加啱啱起身有少少沙啞但仲係好蜜糖嘅聲線”za gi ya”叫你起身
問你死未

書竣派係咪都like黃仁燁”YAAAAA!”你起身

sua個樣咩man唔起

可能佢唔夠高 唔夠氣勢做一開始守護朱靜個角色
不過佢真係好靚女

好gay

再幻想以前情節係between修豪同書竣
修豪：za gi ya~
書竣：YAAAA!

以上

睇咗細佬條vlog片後終於諗到佢似邊個
對眼似池昌旭，整體似呂珍九

覺得佢好似twice智考

一朝早yaaaa應該會嚇到彈起
我prefer黃仁燁用佢把低音聲溫柔咁叫我起身
「자기야 일어나~」諗起都

不是吧

第一張有啲似志效

我都想攬

咩活動嚟㗎？

佢仲要笑到咁 又摸人哋個頭

161217嘅fansign
仲有十指緊扣

勁有cp feel
有得嚟個角度望銀優
這些機會...

係啵, 似完全兩個樣嚟
BTW, 我覺得佢唱屙篤keh個版本比銀優仲生鬼

唔好啦, 唔想秀雅做奸角
同埋或者佢嘅身高差些少, 拍埋佳煐度矮左一節

呢個好喎, 最衰連登唔比直接up片

Astro佢地現在應該仲係同住一個宿舍, 不過已經每人獨立一間房了, 同埋銀優講過依家唔使佢再叫人起身架喇, 經理人會做

攬完車銀優會番唔到轉頭
攬世上任何另一個人再抬起頭都會有對比

Ig suggest俾我小朱靜原來幾靚女！

頂....羨慕死人

同漫畫作者有啲似樣

好似仲要tum文彬瞓覺比銀優tum瞓覺係咩感覺

分唔到邊個cute啲囉唔該

小朋友先做選擇

其實Astro係咪唔紅? 明明佢哋幾個外表唔差

呢啲係咩福利

睇完呢張相 發覺拍戲就可能真係拍戲

Professional應該攬住舊蕃薯都可以放電

題外話，JTBC搞邊科？
三套劇完全唔收得喎？？
Hush直頭係無人理嗰隻

咩料呀
個個笑容想電死人呀？
如果呢個喺我
我當場暈低要call白車

珍咩CP感都係唔好太認真

咁個女仔咪肯定成世都溝唔到仔?

我諗係銀優對人好真誠吧, 仲要嗰時出道無耐要盡量圈多d粉呢

佢可能真係好開心見到fans 但係佢笑到好似墮入愛河咁

Astro喺韓國肯定唔算最紅嗰幾隊
一嚟有BTS啦, 二嚟老實佢地d舞步難道同歌路同BTS、EXO佢地仲有段距離, 但係出道幾年都見到佢地嘅成長嘅, 而且Astro算係圈內少有形象比較正面健康嘅組合嚟, 所以都有班忠粉嘅

攬住蕃薯放電都算 啲粉絲燕瘦環肥都有都要同自己講 專業！

咁我覺得銀優算好重視fans喇
好似每年大時大節、生日同攞獎佢都會開live同fans分享
當然你都可以話佢PR做得出色嘅, 但係我會覺得佢個人都算真誠囉

係呀 有啲可能撲埋去係咁摸如果自己俾個陌生人摸都好反感

咁呢d唔識一陣就俾人拉走啦
應該大部分粉都守規矩嘅

講到尾都係營業笑容
唔係話佢唔真心 但係你好難對個路人甲咁放電
所以都係業務需要

真 佢都係人一個都幾佩服
如果影到個個係靚女可能又會俾人話

講真, 車銀優同金裕貞唔覺好襯
金裕貞都係同朴寶劍襯d, 可能呢pair太過深入民心喇

我覺得金裕貞同池昌旭好襯

無錯, sad but true
所以完左劇都要盡快抽離先得
身為專業嘅演員抽離角色都係一個要求嚟
如果每套劇嘅CP都係真嘅咁咪唔得掂

會話咩? 話佢同fans搞不倫戀?

但係佢地嘅年紀有番咁上下差距

係呀 可能話靚女先笑得咁冧囉

樓主，個post 就爆啦

呢個應該唔係 我嗰陣睇嗰陣都研究咗一陣
不過呢個位啲剪接都有啲奇怪 條友明明行緊去個位到 下一秒鏡頭一轉就突然坐低咗

聽朝起身一定爆post

喂大佬呀，前日先開咋

有冇覺得俊友老師好好笑
成日好多內心劇場

如果換轉係女團一定俾人炮轟到上月球

套戲車好多靚衫我都想買

係 不過無錢 件件都名牌 但佢角色設定起碼係有錢仔
雖然間學校都係鳩個個著西褲短裙就係校服
emily in paris仲癲 marketing新人由頭到腳連去晨運都著chanel

件校服正

thom browne外套已經係最低消費 其他大褸香港又着唔到

emily 唔係阿head心腹黎咩阿head大肚先叫佢去頂 話曬都係去管人

係咪要買？
到我地情侶衫

有件天台嗰件外套

無可否認有d衫係靚嘅, 不過價錢好貴啵
所以都係ff下算啦
查實套劇大部分戲服都係贊助嘅? 應該唔係車自己啲衫吧

件校服就好似佢出道前參加挑戰金鐘時咁樣
不過當然現在成熟左又唔同感覺
話說車喺今日嘅家師父都會有着校服嘅環節

thom browne 外套唔係都要過萬咩
反而佢有d韓國本土牌子短外套就好似千零蚊有交易

全藍色嗰件

隻手有間條嗰件外套 其他tb 恤衫都好靚 不過肥仔carry唔到

可能唔同series有唔同價掛
佢啲衫嘅價錢我都係喺ig post上面睇到架喳

你男友知唔知你呢個account

咁都要睇着嗰個人嘅身形好唔好睇嘅
其實車個身形咁靚着咩衫都咁好睇
不過事實套劇有d戲服着出嚟顯得車太過老成

比左佢睇呢個回覆了擺出一副不屑的樣子
我話tb 恤衫靚佢自己都話好蝦人著

tb恤衫好修腰線幾長下 淨係啱個高瘦嘅人着
不過真係著得個人好好睇 大家可以叫男友試下

又真係幾蝦人著嘅
靚仔著就好睇
Even件衫出曬事

呢個樣呢個身形根本冇得輸 咩都carry到

咁可能車早兩年初出道時着會仲好睇過依家喎, 嗰陣時仲瘦d
佢呢兩年個身型明顯已經操脹左喇, 着起恤衫上嚟就嚟爆衫咁濟

係呀, d人話成個米袋咁
係車個樣搭夠翻喳

條樣carry到
你試吓佢個身型key個柒頭上到

咁就無得講喇
敢講現今韓國愛豆圈同車年紀差唔多嘅都無邊幾個有佢咁嘅條件

話說Astro原來入圍左Seoul Music Awards本賞同人氣賞
今日有機會會出席, 晏d可以去下面個網址睇直播:

我覺得靚仔嘅得金秀賢同車

其實韓國都有唔少養眼嘅明星嘅, 但係又靚仔又有獨特魅力嘅確實唔多
靚仔有魅力除左車之外, 其實BTS嘅V都唔差, 不過唔知點解我麻麻地柾國, 仲擔心佢喺97 line聚會會帶壞車𠻹
而唔算好靚仔但又帶有魅力嘅有就朴寶劍

唔知點解我係直巴但係覺得韓國明星仔會襟睇過女
好多女都整到好似樣分唔出邊個打邊個
不過文佳煐都尚算襟睇嘅, 一線藝人就睇孫藝珍

天台嗰件太男裝feel
我地2個變咗偷人件衫着咁

有女裝款架一係買文同款

金秀賢

咁金宣虎李敏鎬靚唔靚仔
李到晛都好型

呢件有冇得買？

呢件舞台演出服嚟架喎
唔係公司專門訂就係後期加工過

白色西裝呢一？唔難買啦掛

等等

樓主，你係邊度啊？

咁白色老西就唔駛問啦上網一揾就有

又係

咁單講樣金秀賢都算眉清目秀嘅
係咪靚仔就見仁見智啦
李敏鎬就瘦d靚仔d囉, 但演技方面真係要轉型
其他唔識評

召喚樓主

巴呢4個都係my type
有演技得黎綜藝感強 玩得好放
不過老老豆豆 論演技敏鎬真係同另外3個差一截

準備開post pls

筷子腳好核突喎

絲酸到

各人有唔同喜好啫

咪係
同埋文對腳都唔算好筷子喇, 我見有d仲肉酸呀

大脾無肉到咁，真係唔好睇

大髀無肉仲難過小腿無肉喎
好似子瑜咁已經覺得太粗喇
可能巴絲審美眼光嘅分別吧

文都肉酸咁rosé隻腳仲恐怖

吓 唔是掛
好正喎
見到樓上講子瑜
我都覺得子瑜隻腳真喺爭啲
所以話人無完美

雖然我認為子瑜對腳係粗左啲, 不過佢要跳舞亦都無辦法

支瑜岩岩出道係幾靚 但依加

追post d人嘅心情。。。

呀竣
請你記得呢度都有人等緊你

朱景素顏戴文青幼框眼鏡會好好多
黑粗框真係搞衰個樣

特登架
雖然都扮唔得到醜

花絮真係好有喜感
兩個勁fd，成日互片

所以我成日覺得佢哋似好朋友多過似cp

我知 唔好揀錯眼鏡

fd到核爆

瘋狂互mean

如果佢喺我朋友
我應該都會keep住暗戀佢
日日可以用朋友身份同佢玩 約佢食飯
同明星拍拖好易散

利伸： 發緊夢

感覺子瑜好似食左過量藥物搞到塊面好腫咁
(咩藥就唔講喇唔想俾人打)

銀優畏高

抱歉無追開漫畫, 想問下原著係咪書竣錫朱靜額頭但劇集就變左修豪錫朱靜

Feel到咩事架
唔好當d男人全部都係傻先得架

男人都有第六感

好多場面係漫畫係書竣做，劇變左修豪做不過修豪做都好正

無錯, 其實文煐個樣素顏都唔會好醜啫
所以先要特登整d暗瘡同紅斑上去

書竣：我全都要

樓主

究竟咩年代嘅人先會覺得食避孕藥係會肥

又爆post

睇隔離哲仁開到（三），我地就快開到（7）

果然靚仔靚女威力強大

睇完漫畫
書竣我愛你啊

明知車畏高特登玩佢
但係明明車之前上家師父玩skydiving同團結才能火去墨西哥玩凌空飛索都敢

咁好好朋友就一定啦, 加上大家都係成均館校友

哲仁都好好睇2套劇差唔多完，好空虛

感覺趕唔切了....倒數

大家都咁忙睇怕約食飯都唔容易, 當然要拍拖嘅點都抽到時間嘅
keep到KakaoTalk contact都算好嚕

大家仲有冇咩爆post遺言

又要麻煩樓主

留個位貼link pls

咁就要睇下神女有心, 襄王是否有夢喇...
不過雙方現在應該都想專注事業同搵錢先, 始終要上到現在嘅位置都唔容易

[Viu TV] 女神降臨 （7）

會唔會推得快咗啲

估下大結局會推到幾多

老實如果戲裡面由黃仁燁對文佳煐做同樣嘅嘢會好唔慣囉
無論錫額頭同唱屙篤keh都係

因為唔小心愛上咗黃仁燁個樣
後期先加入追劇 追漫畫
書竣派留個名